(求救）冷氣機問題！！！！

我部冷氣機短時間內自己不停跳mode (cool mode跳dry mode 再跳fan mode)
遙控已拆電 唔關遙控事
熄機拎隔塵網出黎沖乾淨再開都係咁
係咪要換新冷氣機

test

[size=10]tes[/size=10]

[size=8]test [/size=8]